有冇人打機係成日輸:o)

以前細個玩彩虹冒險係場場都輸
之後任何槍game都射唔中人 行出去畀人爆頭就有

到lol打左幾年 就算自己個場幾勁 carry左隊友
但最後到關鍵位都係輸我on9而輸返成局

近來玩Splatoon2同Mario kart終於贏返多啲
有返啲成功感 但係Mk都係冇乜點試過拎頭3名

前排Pokken(格鬥game)試玩 用左一晚熟下點玩
到第二日同女友玩左十局 開頭諗住讓下佢教佢點玩
點知到最後俾佢sm 我剩係贏得兩局

好彩仲未輸到dum手制打爆moon

樓主正廢西

我知 如果唔係點開呢個post呢

YOU ARE NOT ALONE

打LOL 同槍GAME 都係送頭多

試過打街機
玩左成年 灣岸
之後有朋友新玩 用左一個月 已經勁過我

打lol我真係失誤一兩次個心態就返唔到轉頭
冇晒冷靜

賽車game唔係浸得耐就識揀路線識入彎架咩？輸啲咩？

玩合作game啦

仲放佢出來累人？

玩多兩玩唔會熟手玩得勁d架咩?
唔洗咁灰，起碼你有努力過
我相信carry既人知道你有努力過係唔介意
好過有d人直接AFK算
好憎d人開始輸就AFK

玩MMORPG
裝備等級

我就唔係
不過身邊有兩個朋友就玩咩都輸
打機又廢
最近係咁去網吧玩佢地兩個玩親咩都輸比我

就算打機勁都好
都好少所有類型遊戲同定位都玩得好
慢慢搵自己岩咩類型啦
我都係玩唔到槍類

屌啦

長毛 傻強

唔鍾意afk
打lol逆風都傾向唔投降

玩sandbox game
冇得輸

最近打overwatch俾法拉屈

玩sims

題外話 玩恐怖game我會驚
Minecraft夜晚有怪我都驚

玩咩game都係做support

Mk 攞頭三要練

有，達哥

自問漂移入灣唔差
有好多次做第二三位咬死第一個尾
但最後都係追唔到 仲俾再後面嘅炸到落第五六

達哥認真mode好勁

你條女都仲勁過你

係 arms試玩佢都勁我少少
係mk佢先永遠贏唔到我

但佢格鬥類真心唔差

算啦你玩模擬類既GAME啦

講咁多都係想show off 有女友
點解唔改Post名做 有冇人同我一樣有女友?

下個post開呢個

打下低端場咪算羅

打乜野機丫
玩「人生」呢只game已經屌打一堆連登仔

樓主肯撚定係反應慢
又智障既傻仔黎

我覺得槍game好睇天份
唔係話LOL呢D唔睇天份
但LOL可以靠睇人玩 學習出裝走位等等
玩得耐已經會好好多
但槍game睇人玩係唔會令自己射得準d

屌你

打lol肯耐心農下,點都有人carry你掛

以前玩槍game用滑鼠 我覺得好難瞄得好精確
單機槍game我鍾意用sniper 距離安全又有時間俾我瞄

而家splatoon都算係槍game?
手制加體感我覺得好瞄好多 除非對手神走位

Farming我得頭七八分鐘集中得到
之後戰局就開始會變 我嘅食兵數就會大幅下跌

唔會掛,越後期先越簡單食兵喎

輸得多之後贏果場會更開心

冇錯 就係越後期我就越唔食兵
俾frd話過好多次了

YOU ARE NOT ALONE
利申 打機成日卡關/雷到隊友
利申 我都唔想架

我就係 打左咁多年lol 都係銀，成日贏3，4鋪，又輸翻晒
宜家都想轉玩其他game.

好過我
呢類人永遠係我隊友

我男朋友都係咁
果時佢帶我玩lol
我依加白金
佢仲係銀牌

羅你老母

你個名

樓主係咪智力係咪有小小問題？

打機講天份

樓主肯認命覺得自己廢已經好好了

樓豬我想同你打機
利申得爐石贏
車槍球全部廢柴等級

黎！邊一隻！

我差唔多都係同樓主一樣
唯一唔同係我連人生遊戲都輸比樓主

有, 所以想玩返啲PVE 既GAME

就係有你依種人
我打機先會咁開心

邊隻pkm格鬥 switch?

無野了pokken

玩PAYDAY L4D呢D咪算囉

不過都唔好較最難

玩槍Game先唔睇天份 講求練習
打機同讀書一樣 打多啲 睇下比賽 用腦諗下就上到分

未到最後都未知
碌 死 誰 手嘅～
哈哈哈哈

差唔多 但只有槍game好小小

如果達哥都叫廢,咁好多人打機都廢

去機鋪玩音game自己同自己比好過啦小弟有玩開jubeat，多數都係自己單機，得一個fd都有玩jubeat，不過廢過我

你有冇考慮過玩dark souls呢

我音驚更加廢

我反而玩得掂 不過剩係第一集

我玩cs用狙 次次唔夠人勁 但用返步槍就唔到曬 起碼唔會包底 有時運氣好 會做到連續爆頭

PUBG 唔洗槍法太勁 都有機會贏

我cs 比例係殺1個死10次

有無d驚係只有贏，無輸？
玩果d咪得

你諗唔諗到呀？

由細到大打機都勁過身邊啲人一兩班波 LOL鑽1 CSGO老鷹 FIFA D1 爐石亞服TOP 但永遠又同職業有段好大嘅距離咁仲慘 成日啲FD指意哂你CARRY 又大壓力 雖然比人當大佬個感覺係幾爽

我大學個班都係金
次次都指意個鑽石實力frd

單機算啦